有無人試過係日本樂天網購？

我見佢有個global express
寄去一個日本地址再集運黎香港
有無人試過其實係點用？
同埋日本樂天其實多唔多假野？

假野好多 好多日本仔都中伏

竟然係咁
睇黎我都係唔好試好D

成日都買, 不過你要睇清楚先好買
有唔少唔係MIJ既野